Parsley, sage, rosemary and thyme.

Generals order their soldiers to kill.
And to fight for a cause they have long ago forgotten.